比大約100萬到你會做咩生意

唔炒股唔玩金融工具 純講做生意
如開舖

做女人生意

元素表小食

Media production

操體能
改善運動表現既gym

開雞竇

一樣諗法
淘寶啲衫番黎 整靚少少都大把人買

無錯 最緊要靚

All in 大師對家

駛撚100萬

睇你想做幾大

賣外國零食

開中式糖水店

俾我會開post production

去外國開中餐廳

手機app

福字米粉

青樓妓院

開汽車音響、精品店。或者寫proposal 比日本autobacs希望佢比我特許經營 杜絕大部份係香港嘅黑店，特別係旺角山東街、黑布街嗰啲仆街！

飲食

其實咪即係一樣
不過media帶埋marketing planning 既野

女人生意: 例如有機化妝品, 護膚品, profit margin 極高

蝕死， 你去堅尼地城睇下間Martial Art建身中心， 開口幾個月人影都無， 日日推啲sales 係門口派單張

ching 睇黎你唔太熟

快餐店